個個掛住dse放榜，已經無人記得梁天琦

佢為左大家坐6年係咪on9?

全城中伏

天倚應該後悔為左班傻仔出黎搞事了

班友仔有分入偽進就考警察

笑死人咩

咁你想點？ 諗住梁天琦去痾屎好唔好？

佢係義士，唔該你唔好拎黎講笑

第一日生活係香港?
香港人係咁嫁啦

呢排興咩就跟住講咩
之前D野?算把啦

咁奇實要點先可以證明港人無遺棄佢呢?
咁講法同老共話你唔愛國有咩分別

咁你想點撚樣呀?

咁你條死老母賤種有咩睇法先

連一個聲援示威都無，可憐

香港人不嬲善忘

Who

聲援食唔食得?

已經唔記得佢乜水，點解我會開依個post

記得梁天琦會唔會令祖家贏世界盃先？